頭先唔小心同老豆老母吵大鑊

我一邊喊一邊講
係你地冇用 我大學同學全撚部都有錢過我
之後佢地話好辛苦去做野供我
跟住我話
係你地冇用先打牛工咁辛苦 跟本唔係我錯

你咁講一定好hurt你父母

佢地已經俾最好既你

唔識體諒人，仲話大學生，快啲去道歉啦

90後

認真我係父母一定好撚hurt

十卜樓主

乜撚野打牛工呀
打份牛工都供你
唔撚係老馮嫁
咁撚大個人腦荀都未生埋
比你讀到但唔識做人有撚用咩

辛辛苦苦打份工供鳩你讀書仲要咁撚樣講
識唔識代入下你父母感受呀
出黎社會學下待人接物好過啦讀乜撚野姐

咁撚大個人仲戇鳩鳩咁撚款

佢地俾你個數係幾多,都已經係佢地既100%

你又付出左幾多%俾你父母?

不孝子，唔好話自己大學生，咁大個人都唔識諗，你要怪不如怪你自己投錯胎唔識簡

你老豆老母好慘

你應該用自己既努力去令自己變得比呢d同學更有錢，而唔係將個責任推左係父母身上

不孝子 自己搵啦無錢就

渣ga

你覺得自己咁值得有富家子弟既生活，大可以自立門戶搬出去靠自己搵食，你老豆老母咁蠢只係打牛工，你寶搵得多過佢地啦，係咪先?

收膠啦不孝子，已經將佢地有既野都俾咗你，人最緊要係咩？ 係知足呀

有時嘈起上黎真係會好多說話會衝口而出 個下真係好hurt父母 之後就會好後悔 點解自己會咁講野 所以你快啲同佢地say sorry啦 傷心死

真正既生舊叉燒都好過生你

我唔知你真心定假膠
如果真的話麻煩你諗下如果佢地唔駛供你讀書又駛乜咁辛苦打份牛工養到你咁大？ 留番d 錢嘆下渡下假好過啦

識上黎問都代表你知錯啦
仲唔道歉

咁撚叻 自己去賺錢交學費
正一仆街仔

父母打牛工咁辛苦 竟然係供你讀屎片係佢地唔著既又

其實我一直好比心機
不過佢地都好似唔知
從來冇讚過我
其實讀書搵工都好大壓力

因咩事發咁大脾氣？

咩背景？

Year幾？搵緊grad job?

樓主，你真係好冇用

樓主，你真係好垃圾
讀多幾多年書都冇用架啦，自己搬出去住湯房自己搵錢唔撚好害你屋企人啦，好冇？

自己用野係同自己交代 駛L人讚 垃圾

成班人係到貓哭老鼠 平時咪又係成日屌自己老豆老母點解咁撚窮都要生自己出嚟

等睇樓豬俾人屌到潛水

咁o既心態，樓主似小學雞多過大學生。

有邊個唔大壓力呀 我夠大學生啦
一蚊都無問老豆老母攞過呀

仲以為渣ga

唉 算啦 多謝關心

D回覆 我以為上緊bk/discuss

你真係件仆街女

供埋你讀大學算係咁啦
好多人學費要自己負責返

咁佢地咁辛苦供你 有無要求你讚？

樓主係冇腦

但呢件事都證明窮人生仔只係害緊下一代

學費grant loan
平時洗費就自己part time啦屌
有手有腳架仆街仔
你真係垃圾黎架屌

你都成十七八歲啦
要成熟喇

好冇用呀你 呢個年紀仲洗人讚？搵自己既目標啦

你咁把炮咁叻仔識鬧交 有獨立思考
一於唔好要佢地牛工份糧
自己搵錢讀大學 叻過曬佢地 可？

點撚解您咁冇用拎唔到獎學金？

樓上班話咩自己搵錢

我屌晒你地老母

窮人根本唔應該生仔

Sad but true

收皮啦仆街不孝子

連登仔一時話老竇老母冇錢唔好學人生仔

而家又企道登高地屌樓主

乜鳩都係連登仔話事

我都想講
我以為自己睇緊fb 香土

窮人唔應該生仔係事實
但唔等於樓主可以無視佢父母嘅嘅付出屌佢地

咁撚嬲咪唔好要父母錢

再好書都唔讀 試下你出搵工可以搵幾多

樓主不如試下可以自給自足可以靠自己先再開post